英國樂隊TTNG來港演出被捕 BBC報道關注

位於觀塘、有「獨立音樂界紅館」之稱的音樂表演場地Hidden Agenda，昨晚疑有表演者未有按法例申請工作簽證，遭入境處到場「放蛇」拉人，最終演變成衝突。事件引發國際關注，英國廣播公司(BBC)今日亦有報道事件，指過往Hidden Agenda已常常面對牌照問題，今次是行動的最新一宗。

BBC今日以「英國搖滾樂隊TTNG因簽証問題被扣留」為題，報道指英國牛津樂隊TTNG與美國音樂人Mylets疑因簽証問題，於香港被捕。報道又提及Hidden Agenda過往常常面對牌照問題，今次是行動的最新一宗。

昨晚曾到場了解情況的立法會議員譚文豪就質疑，行動是否需要動用如此大的警力，認為警方及政府部門針對Hidden Agenda。他又憶述，昨日陪同Hidden Agenda負責人到警署時，當值警員向責負人態度毫不尊重，甚至主動挑釁「你地好出名啦，你呀嘛，我知道你邊個啦」，直斥態度惡劣。

公民黨立法會議員楊岳橋亦撰文怒轟，指「以前出食環，今次出埋盾去對付音樂會攪手，起動九龍東辦公室嘅專員係咪知情？點解成立咁耐，區內本身好哋哋嘅文化工業愈嚟愈被政府針對？」

Hidden Agenda設於鴻圖工業大廈地下一個約3000呎的單位內。事發於昨晚11時許，警方接獲入境處職員報案，指場地負責人及一名職員妨礙他們執行職務，另一名職員以手襲擊入境處人員，該名入境處人員報稱背及膝痛，送明愛醫院治理。而場地負責人的腳部亦在事件中受傷。警方接報後，派出7至8輛警車到達，警員配備防暴裝備及帶同警犬進場控制場面。被拘捕的場地負責人及2名職員，年齡介乎27至36歲。

屌
算鳩數啦
1997年前蝧國鬼就大撚哂
宜家？？